[台灣音樂]好耐冇聽動力火車嘅歌.......

竟然出續集

當年MV男主角係陳鍵鋒